同fd約Skype倒數有無得諗

3... 2... 1...

冇fd點算

同我

唔同仔過喇 格劍咩

會有delay